好想覆你WhatsApp

話說喺工司識左依位男同事 樣唔錯又高 做野認真 當然我都睇得出有其他女同事對佢有好感
平時我地都係講工事多 依幾日佢就主動message 我傾下啲無聊野 內容正正常常
因為唔想自己踩左入去 覺得到最後都會被friendzone 話者比佢睇得出我咁lum佢
最後決定左唔回
我都唔知自己諗咩 其實佢主動搵我又好開心
但係又覺得佢係playboy 又話者之後再傾自己抽唔到身
其實好想同你瘋狂傾計

你好冇自信

咁介紹比我識

對住佢我諗我特別冇自信

No no no

基佬冇撚搞咁多野啦

死基佬 人地鐘意女人架

後悔好過錯過